[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Saber 01, 魔進戰隊 22

幪面超人 Saber 第1話

魔進戰隊 煌輝者 第22話

神枱位

EveryTime~

川津明日香

精華Time~

女主角幾煩膠

係唔係得我一個覺得今集saber似戰隊?

條女超嘈

第一集好普通，唔太吸引，無咩要點
片尾同戰隊一樣，主角們三人跳舞，同時暗示左女主角係白色拉打

怪獸玩巨大化

打完隻怪人巨大化嗰下

Feel到呢年嘅拉打都幾伏

應該係逐步加人入去

第一集睇完 都係覺得好垃圾

啲垃圾cg

啲選角幾ghost feel
女主角好似亞樹子溝埋朱里，煩得嚟又唔係特別靚
二拉成舊蕃薯咁
開場仲要整件人妖諗起wizard

個變身花巧得濟

死火
咁講法
又一年唔洗睇拉打

睇嚟之前話拉打同戰隊合拼既諗法唔係無計劃過，saber 第一集好有戰隊feel

LM

我覺得可以skip一年,等50周年算
歌又唔係特別好聽

睇完好似冇睇過咁
同01第一集爭好遠

首Ed都ok嘅，用嚟做op會仲適合

OP ED同戰隊一樣會唱埋個名
變身/必殺技似會用兼用卡
巨大化
結論: 聖劍戰隊拔刀者

講到咁，即刻唔想睇

咁玩法zero-one又準備上神檯

主觀印象已經唔好
睇埋上面comment 我都係儲多幾集先再睇

有啲掛住01

唔睇了
咁多位下年再見

係YouTube飛住睇生肉
完全無心動想追落去感覺

即係咁，CG技術唔夠無謂獻醜。個真人同CG背景好唔岩key

lm

11:00 viu tv見

男主幾高大，遠鏡有ｄ似米津玄師
尤其個髮型
女主靜返少少，顏藝減返少少就好好多
二拉我估遲ｄ似誠哥負責派膠

東映啲濕鳩CG只係好過CCTVB少少

有冇人同我一樣覺得好bug
你把劍變大咗點放返落去條腰帶度用必殺

第一集黎講
好一般

攪唔掂喎
啲台詞同事件完全對唔上個細路衝去搵老母你拉停人又話要努力搵老母係點
同冇人同佢講嘢，就隨便同人約定
因為打戲犧牲文戲係本末倒置人物設定係好生硬咁用台詞講出黎
希望之後會好啲

拉打啲武器不嬲都係咁

十集之後，又會話劇本好神，捱過就上神檯架啦

通常嗰啲都係DX變細姐
或者我細個睇嘅時候冇發現啦

為左證明自己對saber第一集無存在偏見，準備開viu睇01第一集

真係玩尻東映,如果50集,每集都要整場地CG,真係等死套野

好似Decade把劍咁，槍變劍個陣係鏡頭一轉就變長左，因為根本冇空格收納個劍身，好多可以變型嘅武器都係咁

第一集一般後面好嘅話又會有成班人吹奏，不過都好過虎頭蛇尾，好似zio咁

咩話..竟然有ENDING

01公事包劍都係咁

拉打重光，好似係

唔係冇
最勁係cg係ghost套100個眼魂
最後無限魂出rider kick嗰幕 靚到呢
一睇就知經費問題

第3集應該會打回原型
年年都係頭2集燒下錢 吸引人睇

其實戰隊造型設計一早已經試過撈過界,
而幪面超人既造型設計又冇底線可言
幪面超人有戰隊FEEL係遲早既問題

下面其中2隻戰隊掟晒落龍騎你都唔會覺得有任何違和感:

真係勁似戰隊... 特別係最後ed個到....

類似超人Z果個癲婆咁

等緊51年
忍者拉打

睇完張gif都覺得麻麻
希望後面d惡役出場無咁膠

唔知點解我之前睇又唔覺得有問題好似正正常常咁
但係今次真係覺得好奇怪
可能我本身就覺得條腰帶好奇怪
或者可能係之前嗰啲唔會變大變細囉

Zio第一集已經睇到一舊雲wo

雖然我唔介意似戰隊, 但始終係拉打個brand,
點解要跳舞ed前代未聞
戰隊嘅跳舞ed本身我都唔多鍾意

zio無期待過
因為有前輩decade果季既參考
係得結局果集唔錯

過多幾集就直接吹泡泡當轉左場

巨大化 跳ED舞 真係好戰隊

專登用兩分鐘播ed,幾多十年無試過

係既話又唔拘

第一集完全符合預期

最格格不入係個男主角既衣著

睇完感受:

女主淨係識擘大個口
二奶淨係識戚眉
中間嗰段飛石cg都唔知做乜鳩可有可無
ED又幾好聽
三奶好型

點解次作柒前作就要上神枱？

巨大化都算

跳ED舞個下真係笑左出聲

D CG好趕客

聖劍戰隊拔刀者笑撚左

未追過戰隊
睇到大家留言就知道我可以靠睇拉打認識吓戰隊

係差在未唱名

Saber戰隊?

可能劇情暫時未有太多野講，可以攝時間

睇多兩集再算，期望唔大

我份人好膚淺
造型唔啱口味，頭十集又唔吸引，故事又奇奇怪怪
理得你劇本之後寫到識飛
投入唔到追落去就係投入唔到

ghost第一集都吸引過saber

我過場睇返ultraman Z 仲好

因為好多時會同上一手比較，跟手又淡忘曬zero-one D爛到爆既劇情鋪排

同RX把劍差唔多

應該因為武肺掛

我係咪睇緊聖劍戰隊

當年zio我睇到wizard篇就棄咗
講真 十集內好俾面 唔吸引後面幾神都難叫人補番

第一集啫，比D希望

身材好正

有對比就知到01幾好 啲人上幾個禮拜仲插01
我舊年睇完01第一集覺得好L正 根本01唔係神作都起碼算佳作

宜家呢套真係第一集都無咩心機追
講起就想睇番01 宜家VIU係度播NBA阻住曬

坐定定準備啦

睇完波直睇01 正
不過撐個隊輸波

你攞一套鋪排爛到爆兼完結左嘅故仔同啱啱先播左一集嘅來比

劇裏面真係太撚煩，好倒米

明日香咁正點解要佢拍呢啲浮誇戲

到後期直情連泡泡都冇埋

ED舞係咪諗住逐個加入去跳

viutv依家播01

因為saber係第一套武器+腰帶變身器結合,所以bug特別明顯

ZE:A

唔係壞人，係或人！！

唔係壞人, 係或人?

放心,玩幾集就無錢玩

izu

成日變身前係異度空間攞條腰帶出來都見怪不怪啦，佢條腰帶設計成咁一早預左係黑洞來

應該似係龍騎套路 玩大亂鬥

又要見証東映養豬場實力

飛石cg個段做緊乜撚
好似接唔到上面個段打鬥咁

如果40集都玩埋D 咁既CG
真係完全唔想睇 好尷尬

啲cg睇到好尷尬同辛苦

陰9公
01半集個節奏已經快過saber成集有多
izu

過幾集怪人巨大化之後拉打要合體巨大機械人？

見到izu喊左

U咩人啲演技去到尾真係飛躍咁進步
第一集啲戲又浮誇又生硬

呢個翻譯一定係睇完成套01先會諗到

見到呢句唔敢聽廣東話

cg model做得唔錯嘅
不過背晒光同齋斬石仔真係

暫時睇2拉 好睇過主角
第一集黎講同01比 真係比下去

周庭閃過

黃色定藍色viu?

電視99台

周庭

個投票咪睇得出01直情係可以同gaim果d媲美既差一步成神作既佳作
如果唔係商戰篇既話01直情可以登上W同exaid既神作寶座

thx

大家下年見

睇完感覺好複雜,啲人物造型對白性格好似熟口熟面咁,
但書世界又好似幾得意
不過書世界之後無錢應該好似ex-aid個game世界咁
求期現實世界加啲特效就算

冇唱主題曲

下一站有人落車

商戰如果cut咁啲，加番多啲感情線會更好

藍絲眼中嘅周庭

w個女主角

cut曬d bgm

突然咩bgm都冇哂好怪

之前NBA加時

雖然拉打不嬲都無愛情線咁制
但01真係想睇或人同is，不破同刃嘅愛情線

睇卡片食蝦片

本身出rider kick果段有播op

其實日文啲食字GAG都好考翻譯啲功力

係咪BGM要另外俾錢
睇住卡片食蝦片

呢d位真係好惡搞

日式麵包王「牛蒡、牛蒡⋯⋯希望！」

Op頭幾集係冇

咁Kiva上咗神枱

改造01隻蝗蟲跌落嚟

zio絕對係中同尾好過頭

橡筋劍

Izu同刃個配音係咪掉轉咗

不過片尾果陣幾可愛

有d咁既事？
月讀同Geiz成個故事發展「我信你唔係魔王>你係魔王打鳩你>好啦我信你唔係魔王>你要變魔王呀!!!!!!」真係諗起都覺得柒

商戰篇之後係家暴碌地火箭兵團篇
01係贏在燒錢同啲演員

上集未有saber普遍都認為01係佳作咯
有埋saber而家01仲唔係神作

好撚鳩

簡單黎講就係一千佬嘅錯

BTW個老母

兩集對比返第一集
差好遠

唉屌

應該未試過第一集就咁講

但拜托咁多位唔好再貼女主劇照

Viutv幾時會放01上網

個老母原來係今野杏南黎

Saber啲CG睇到好尷尬，同一日係Viu睇返01第一集好難唔比下去

佢再擘大口就會想幫佢打碼

我由劍開始計

今套女主其實幾正 可惜佢個角色係個超級浮誇撚
每次睇完佢D好用力嘅浮誇表情個人覺得好攰

理想 :

現實 :

最近一套神作係ex-aid,之後劇情三連敗

令和作為新開始，加感情缐甚至床戲也不過份呀

我幾擔心佢拍足一年係咁同塊面操肌
最後整容都救唔番

我把劍塞住佢

zi-o龍騎篇滿足到你

好撚嘈

我miss咗

加個揸劍的主角仲似，以為出機械人

把劍忽大忽細cg都冇？

然後令和10週年ISSA就走出黎講 :
你地令和拉打, 真係好淫賤

第一集算OK 要睇多5集先知追唔追得過
見好多人鬧CG
我覺得佢玩童話異世界 CG夢幻D(假D)唔太緊要

點解東映要設定個咁嘅角色性格俾女主
本身個演員我覺得幾靚 依家完全係玩鳩個演員

主角一拎起本書 好似桃太郎上身咁
變身必殺順住去條女又一路鳩叫
中間加條cg唔知jm9 寧願一開波講多d背景設定

不滿位:
1)女主太誇
2)二拉應該第2集出場 今集淨係睇唔幫手好似不合佢人設
3)ED cut左佢啦 哂時間 尬舞係戰隊專利 唔好強加係拉打到啦

呀哥 夢幻 同 cg廢 係兩樣野黎

原本上個禮拜仲J緊brave dragon 變身音效，頭先睇完嘔返晒出嚟

所以我話唔好貼劇照
劇以外條女其實好靚

女主玩顏藝真係好咩

頭先睇多次
佢除左出場頭5秒正常之外 其餘時間全部都係浮誇表情一直到尾
好撚痴線

巨大化 我睇緊乜野

片尾個首係op黎架

你當條腰帶係黑洞會好d

二拉隻獅子
成隻狼bb咁

講得出呢啲肯定無睇過zio
佢地每次變立場都有理由
就係呢種矛盾先寫到geiz同zio嘅友情

聖劍我要進來了
好似係

01個主角雙重標準到仆街都話差一步上神作

第一集感覺無乜張力同危機感
剪接有啲怪，好多對白好似係突然無啦啦講咁
演員。。三個主角既表情都好生硬，好出戲
Cg斬石嗰part算係咁
但有啲似為加插cg畫面而強行轉場地咁
造型我覺得都唔錯，但今集打鬥都無乜feel
反而反派嗰邊幾吸引咁
Ed隻舞好戰隊feel

估唔到今集見到今野杏南，但已經演媽媽

聖劍戰隊！拔刀叻多！

望耐D個樣其實有D似555女主真理

好難整

個一步應該要好大步先得

靚過真理好多

唔係乜乜真係萬能key 適用於任何作品
01佳作都唔算啦
除咗皮套同打鬥有咩做得好

多CG=少外景, 我覺得都應該同武肺有關,
但東映啲CG真係好廢(我都會一路鬧一路睇)

套戲唯一賣點都冇埋

把劍一攞出黎就變大嘅

FINAL FORM仲唔係圖書館!!

幼幼向

最後一集咪講左點解雙重標準囉...突然間殺左你親人仲好有理性其實先係唔正常

可能一開頭個大叔送裝備呢

睇吓肯唔肯燒錢遮

01 CG我覺得好正喎

唉屌, 有冇拉打劇場版好睇可以介紹下? 唔想睇saber

好可愛
掛住睇佢身材就唔會睇佢個浮誇樣
瘦底大波

因為01燒錢囉

Over quarter平成之踢

但今個星期戰隊CG打鬥都好正

龍騎 Episode Final
555 消失的天堂
劍 Missing Ace
呢3套我每年至少睇一次

個人:
W A to Z
Drive Surprise Future

Movie大戰:
OOO x Fourze Megamax
Ghost x Exaid 平成generations
Exaid x Build 平成generations FINAL

條女好平

ViuTV 做返01

伏就預左架啦比起zio算好了
有片尾ED舞輕鬆睇下都OK ge

開頭又冇交代發生咩事
無啦啦會識用個變身器
無啦啦又會識用必殺技
個主角又唔覺得好出奇
睇唔到巨大化左既意義
條龍個設定好差似道具

主角冇啦啦拎完把劍就知點用好屈機

見佢玩魔法都知伏味濃架啦
點解係都要自曝其短。做咁多背景動畫CG
正正常常EXAID果啲加幾舊場地特效咪算

D口頭蟬會唔會太多同太密

但你又改到個下好野

一碌twitter就見到成堆 セイバー 微妙

人靚, 但演技over哂

真係想搵碌野塞住佢把口

打開本書見到個qr code即刻出矖戲

要女主玩顏藝真係好大犧牲

寧願女主角寫到鐘意睇書既文青女好過
第一集就暴走

條女由頭高潮到落尾

難得隔左咁多年今次條女咁靚，但比套咁既拉打又要佢做埋啲形象崩壞既野好慘

啱哂玩深喉

指住女主角把口講

我覺得Saber值得一讚係佢D配樂，好中世紀史詩feel。

隻怪人已經冇人問都係咁講設定
一開始主角仲要對住空氣講

個投票係解多人鍾意睇01姐
就算冇商戰果幾集都唔會上到exaid level啦

其實係因為Decade係中間開始撐場拉返起

直接搬wizard soundtrack用可能效果仲好

點解變身道具本書會有QR code

玩跳舞巨大化 返去睇戰隊唔好啊

做乜鳩拉打都變埋外星人入侵地球

有波就ok

利申：乳奴

唉 屌你老母 我係咪睇緊戰隊

黑房變身
唱名
怪物變大
跳舞
紅藍黃

skip 未？

個老母係今野杏南

怪人變大呢樣野真係接受唔到

睇完第一集得一個感覺 女主角幾順眼...

其實。。。。。
saber 都係啱啱開始姐

於官網裏刊載，由《假面騎士Saber》製作人高橋一浩所撰寫有關第2章的看點，提及今次拍攝方式的改變的製作秘聞。

【下週播出的第2章運用了新的表現與拍攝方法，是充滿野心的一話。為了防備和應對即將到來的環境變化，我們正在挑戰製作將外景拍攝控制至最小限度的節目。

即使一些看起來像是在室外拍攝的場景，實際上亦是將人物實時合成在背景映像中，在攝影廠內拍攝的。柴崎監督轉換了思考方向，採用新的構思和技術，摸索著如何能在萬一無法外景拍攝的情况下也能繼續創作作品，為此現在能做到的事情也最大限度地嘗試放進作品之中。

雖然演員和工作人員對於新的拍攝方法都感到困惑並在困難中努力奮鬥着，但為了能繼續製作節目而每天都在反復試驗著。這個嘗試將會持續到最終回。現在既有的東西，今後創造出的新的表現方法，與此持續面對的工作人員、演員，他們的戰鬥也剛剛開始。這個結果，與至今為止不同的全新假面騎士的視覺表現、世界觀將會創造下去。

請期待正因是這樣的時代才誕生的新的假面騎士。
P.S. 到底是挑戰了怎樣的拍攝方法請留意下週更新的「後記」。】

原文：

[ Lazer ]

因為佤本身靚

雙重標準係有問題
但只係嗰個角色嘅人格問題，並唔係劇本嘅問題
一個好嘅劇本都可以有角色有唔好嘅人格

樣波腳都唔錯

睇果陣幾驚saber都會變大打

我願意為個女主角追多幾集先...
btw 怪物變大都出咗黎 唔差在召埋條龍變巨大機械人啦...

本身係靚既係好過ghost

有無諗過係召條龍出黎變巨大機械人....

女主角真心靚
但東映要佢玩顏藝

希望今野杏南唔係客串一兩集咁少

用嚟俾部街機scan

比奈

都有諗過係召龍，不過機械人一定有啦。年年都有垃圾CG機械人

滅同迅嘅配音好夾

變撚左愛回家,廠景劇

呢套嘢 有姜濤 仲有Deegor

1.人物描寫(只限不破)
2.兩個女角都唔錯
望返saber個女角煩撚到

個細路老母好似仲正過女主

雖然演員和工作人員對於新的拍攝方法都感到困惑並在困難中努力奮鬥着，但為了能繼續製作節目而每天都在反復試驗著。

Btw 仆街肺炎

原來真係佢

求神拜佛,武肺出年年中stop啦,唔好影響50周年,今年就skip一年算,除非30集之後有起色

有冇人覺得佢太瘦

成集二奶既表情就係

其實又ok woo

硬係覺得伏味濃

死𡃁仔
我屌你老母

變身個陣男主係到跳舞fing刀 我以為開錯龍裝者

預左 不過覺得已經盡哂力令到冇咁伏
相反ZIO真係撚狗之作

原來Viu轉咗時間播
Miss 咗

得罪講句，唔覺得女主角靚
一向我都唔識啲拉打演員
係播出之後先留印象
我覺得izu 刃b 亡靚好多

唔係咁差啫
不過都係個舊有問題，初次變身就咩都識晒
個人嚟講認為初次變身應該係新手打到周身傷先合理，好似build咁

我都係攞第一集同佢比咋 啱啱VIU播番01第一集嗰差距好明顯喎

拎01第一集真係比下去

Zi-O 最值得睇只有O yeah 壯變逢魔時王個吓

01一開波好合理地解釋咗點學變身戰鬥嗰啲

01第一集呢個細節位已經處理得好過佢啦 係衛星迴路都上左tutor先打

可以參考下美劇拍法嘅。好多都係廠景。

睇左第一集，好有Ghost既概視感

浮誇演技、浮誇人設毫無吸引力既展開

呢啲年年都係咁嫁喎

垃圾武肺連拍攝手法都影響埋

主角D戲都ok，但係拎driver痛苦D戲唔多掂
但敗筆位係剪接到，一開頭小朋友搵主角，跟手鏡頭去反派到講完一兩句，又去返主角到
將一D設定/情節好似書咁講唔係唔得，但觀眾好難有共鳴

咁多年都係自動波嫁啦，係01有教學姐

01有膠袋囉

第一集做新手拉打除左Drive同01有人教，其他都自動波識嫁啦

變完身果段講故當係先

啲架仔個個都笑緊呢句

homo sapien

Kabuto、Build:

笑甚麼 你也是homo sapien

如果咁就正

Kuuga、龍騎、鎧武、Exaid：初變身未識晒靠自己摸索，龍騎仲要玩斷劍
電王：良太郎完全唔識打，靠momo
Fourze、Drive、01:有人教
Faiz、Decade、OOO、ZIO:一變就識(OOO係轉左螳螂手先好揪)

Drive其實一半半
進姐夫作為一件死黑警佢本身有基本格鬥技巧
同belt san嘅戰鬥補正

平撚到咁
邊忽大波

變身道具相關既野就belt san教

Btw進哥又唔係香港警察，係日本白警囉（尤其劇中真係有黑警

Dcd你當佢失憶 但Muscle memory 係到

EXAID都可以話係因為遊戲病，有另一個人格所以一變就識

女主定位=精精杯杯？

弦太朗就番長格 本身身體能力都係top
只係個腦太單細胞
呀巧更加添 佢本身使徒底
佢身體能力應付到
只係唔識用裝

男主句口頭禪咁熟口熟面
係咪抄永夢

精精杯杯、ghost住持

我有一個.....

呢幾年都差唔多

技窮到咁

你嘅命運由我黎決定-->流星
約定你-->晴人

大樹

敵方嗰隻幾型

亮太老母係今野杏南？

有幾分似魔法黃

yes

呢套嘢真係適合做動畫

有ED

招大諗起降龍十八掌

第一集唔夠吸引
CG, 聲效做多左
有ED

比多5集時間

dllm

伏味認證

第一集姐
可以觀望下
最主要係演員冇演技
新人可以體諒
同様係煩膠型
好鐘意亞樹子
希望主角性格可以特出啲
唔好又係強烈正義感型

戰隊撚們爽不爽
今年有兩套戰隊睇

播之前以為三拉係黃色
依加變左金色

btw你嘅思路幾好
又玩三合一比主角做中期強化form...

佢個魔咒係咩唔記得左

精杯杯

滅亡迅雷黎明事件整死人果d唔係命？
1000後期要消滅滅果時或人又要跳出黎阻止
伊茲條命係命，其他人條命就唔係？

以前睇tbb廣東話好似係切切杯杯定切親杯杯

切親杯杯

睇住咭片食蝦片

佢係雙重標準
但有理由講得通
親身經歷個痛苦同旁觀係唔同
佢係最後一集終於明白
問題係編劇做乜9要放呢段去結尾

倒轉諗第一集差即係之後仲有
好多集俾你改善

女角嘅感覺係好似揸車有事
只識尖叫嘅女人

男主角幾順眼既
又夠高

但其他全部野都好伏味濃

D發展好似睇緊劍聖大和咁

rider kick都無學人做拉打
ghost 2.0 skip得

事實係就係 件事唔係發生係你身邊跟本唔會咁care
正如你會care 721/831 多過64

鎧武第一集都唔係用Rider Kick埋尾

orange

睇傻橙丟大橙丸都無咁嬲
即刻睇多次gaim先

編劇好似最後先醒起老豆係因為滅死咁
01 係D打戲CG特效好睇 劇本根本一般
點會上神枱

比武肺食左五集wor大佬

我都好想信多次GHOST編劇
但第一集既CG 演技 台詞 剪接
完全係趕客

仲有就係變身同出招變左唔係實境
加埋D濕鳩背景 好影響節奏
明明平時係超人同戰隊先會咁拍

之後cg有排你睇

女主角唔靚，成個大笑姑婆咁

集集拍到Z頭幾集CG D級數我無所謂。
而家分分鐘圓谷條特攝team勁過東映。

圓谷有錢嗰陣d cg一向都唔失禮
東映咁多年黎都仲係flash animation level

係, 最後佢冷靜落黎諗番起滅殺左izu都係冇咩野姐, izu死左整番個一模一樣咪得仲咩要咁嬲去報仇姐. 佢最後都係原諒放走滅, d人成日鬧佢冇成長呢d咪叫成長

普通のホモ

想隊條棍塞撚住佢個口

昭和撚出沒注意

睇完冇咩特別嘅感覺搞到我而家有啲空虛（我好似meme圖個阿叔望住個廣場喺度諗嘢）尋日我睇超人，我都睇到有少少反思同埋壓抑

第一集居然個主角普普通通啦、戰鬥普普通通啦、其他角色嘅出場都好普通，暫時好似冇咩優點，星期日冇嘢睇我又會特登睇

其實特攝技術圓谷不嬲勁過東映
不過圓谷燒錢燒到破產

或人停手唔係因為覺得可以整返izu
係想中斷惡意連鎖

遙輝喺自己老豆死忌殺左人地老豆

講開都係，Next超強
仲以為呢十年東映錢多提升技術超越左圓谷
全綠幕ultra galaxy fight真係足夠真實

前幾集Z個高空戰已經贏哂東映
拉打劇場版都做唔到咁嘅質素

Viutv網上睇01冇左首歌既bgm
今朝電視播有

東映有閪錢整到40集咩

今朝都冇喎

睇完saber第1話真係覺得完全唔掂,
極浮誇演技女主,無演技男主,生硬男二,
幼兒向劇情,沉悶演出節奏,不合格cg,
真係一樣吸引睇落去既因素都無,
Ghost班底真係無令人失望
而家諗返01既商戰篇都唔係咁差,
起碼可以正常睇完一集,
而家saber一路睇一路諗做完未,
重要係理應吸引人睇落去既第一話

我同阿爸睇佢都話做咩突然冇聲

睇到上面啲圖同cm
就知可以skip saber了

所以就話或人已經由一個比人殺左全家都仲係會嬲既不完美聖人成長到一個完美無暇既聖人
連最重要既izu比滅殺左都仲可以放走佢由佢周圍走, 應該世上再冇人整得嬲或人了, 佢可以媲美tlou2既ellie

仲有個綠色頭髮粉色衫講故佬
Saber竟然可以將咁多趕客既要素擺哂係同一集到
ghost班底

我覺得講故佬個scene已經可以話全集最好嘅畫面

個look加埋講野個tone真係痴撚線

拉打有錢時都食老本唔創新，點解我覺得有D大國衰落feel

東映知唔知佢d CG好垃圾?
又要整咁長想做到魔戒咁

之後下集再打殺佢老豆隻怪

好似話因為武肺所以減少實境拍攝

佢好似永遠對住你笑

男主老豆完全唔似劍士
似武器屋ｄ大叔

我相信呢套野多人睇，都只係黎緊啲form可能會型先吸到人太像wizard

眨吓眼或人已經係前輩

個女主角收聲得唔得

個look我覺得ok wo 有d睇愛麗斯夢遊仙境feel

又op又ed
即係故事極短同低齡向
可pass

應該係聽日文先有
我今朝聽日文
網上睇配音

無左BGM果刻，係咪電視壞左

重睇啦 FAIZ係比真理變

呢樣執着黎冇意思
好似超人個邊咁
Leo都唔係用死光黎做必殺技
咁佢仲係唔係超人？

對白有d尷尬
第一集快進睇完

第一集可能啱細路仔睇，主要賣玩具

主角果堆“你竟然用書做壞事” “書係為大家帶黎幸福既野”好尷尬

Saber我睇睇下訓著左，但前段真係睇到1999
同埋好多野好中二對白，但我又唔覺得佢有能力實行咁
總之就抱住不樂觀既觀望態度睇呢套野

agger, 如果係科學或者AI,咁樣講反而冇咁奇怪。但書咁樣講，就好似鎧武講"生果為人類帶黎健康，我唔會原諒你拎黎做壞事"咁既感覺

我對福田寫劇本功力好有保留。分分鐘差過下山同毛利。

係咪指呢d壞事比細路仔睇到就唔好啦

可以扑暈自己一年

心諗邊忽似書

仆街
好似睇緊戰隊版ghost咁
最尾要跳埋低能舞

行行企企喺旁邊自言自語 唔撚幫手就縮返入去啦

真係好煩膠

遲早有日全套都係CG (包括主角同埋怪人)

[咁我不如睇返動畫好過]

個鼻孔超大

好似店長改出黎

個鼻孔大到好似猩猩

雷射劍 能量劍 咁樣都接受到 但佢實體劍咁樣個感覺就有啲怪

條撚樣跛撚咗隻腳?
正正常常行入嚟唔得架 係都要懶係嘢坐住隻騎呢野入嚟仲要陰陰濕濕笑到成嗰痴漢咁

都係吸引小朋友既

今集戰隊有阪本大佬拍，拉打立即比下去。紅戰士同魔女打果幾幕長鏡頭勁好睇，轉位好自然。果然由九連者ed開始咁玩玩到上哂手

書世界咩都可以發生

成日畀個插蘇鼻搶哂focus

樣衰趕客啊
好地地揾個旁白講唔得架 係都要揾個化到鬼五馬六嘅小丑扮晒野咁

仲有 巧一早就變過狼嚟打架
佢第一集就識打好合理
第二集都係真理幫佢先識用裝備

好大個鼻孔

點解呢到個鼻孔會細禁多

鼻孔特寫

東映到底哪來的自信 啲cg用咗咁多年就柒足咁多年

repost

請問各位大佬
有冇見到出面有賣 Ark Zero + Ark One RKF ??

邊個監督咁on9會拍分鏡拍成晒 把劍離你9丈遠你唔行近啲剩係伸隻手埋去係想把劍自動飛過嚟啊

Gundam 幾順眼

下面呢套係咩

wizard

Wizard囉

zero終於完啦，重光啦

佢唔係m78

萬能key

鍾意build 同01班演員 想呢兩套出s2 zi-o轉build s2

Saber轉 01 s2我都ok

把劍好累贅咁，後期可唔可以學電王PASS咁用完即棄
今次個個都有把專用劍，咁FINAL FORM仲有無全武器使用權

LM大橙丸2.0

我想要Ex-aid S2

攞鳩屎換做ex-aid S2

saber今集點
之後唔使睇了

今集重點

同超人z比 差好遠

圓谷去到尾都冇乜粗製濫造，01結局rider kick嗰個特效真係

東映2020年嘅特效應該仲未追到09年超銀河傳說嘅5成

我估係做特效果邊太忙。01最後幾話同Saber係同步拍攝

其實都係成本問題,
圓谷keep住質素但不斷燒錢,
最後公司財困,
拉拉就睇制作人,
唔會集集擺哂資源係畫面,
有時明顯hea做但久唔久有驚喜

根據近2個月長谷川圭一先生對幪面超人關注度，希望佢會返黎寫幾筆。

冇腰帶既時候講啲野由我守護 好中二病

同埋主角衣著好前衛

兩手空空救到條毛，帶人走先啦CLS

姜濤

魔進個協力大叔又識幫水瀨解咒又識將舊中左毒既寶石復原
隨時仲勁過zio叔公

長谷川圭一應該寫緊SSSS.DYNAZENON個劇本
唔太得閒

叔公係全能，就算果樣野唔存在係果個年代都會整到，無得比。
協力大叔都算勁啦，咁快分析好。

日本仔啲品味你第一日見識？

排吓先後好喎

你唔講我都唔記得左，我估應該差唔到寫好掛。
長谷川D劇本一般都中上水平，就算ginga都盡量係預算內寫D好劇情

女主用錯地方講野, 吓吓用鼻洞錯撚晒,用對波咪無事

應係係長谷川圭一寫過GHOST 其中14集嘅劇本
都叫同過福田卓郎合作過咪留意下
但當年佢出馬都救唔到GHOST

岩岩check 返，有幾集相對正常原來都係長谷川圭一寫

PPAP都叫做半個科學家搞得掂都算合理
Btw今集魔進啲戰鬥幾好睇
好期待黎緊既全員強化

有返警賊同九連者果d運鏡

我睇緊咩, 拉打定戰隊?東映攞錯左下年戰隊個劇本拍拉打?

為左睇今野杏南, 我追!
即係個老母呀

圓谷係好著重拍攝特技，就算劇情有時有啲差都好，特技係一定交足功課，特別係啲模型，好堅持親手做

傳言圓谷拍一集=三集拉打嘅成本

超銀河傳說好似有華納出資？
其實講到底都係錢既問題

第一集冇拉打kick 好唔慣

咸書/女優寫真集會帶會幸福

二拉對眼就嚟跌出嚟

睇完熟肉
好多都覺得「ok啦接受到」
係故事設定個感覺同預感走向太Ghost既視感
同埋睇到聖刃變身打鬥
發覺呢啲咁fantasy嘅題材真係戰隊啱啲
但唔會而家就話01好好多
因為01中後期真係麻麻地

btw女主角其實好靚
睇吓過4,5集會唔會聽觀眾意見改一改冇咁浮誇

迅

今集魔進紅打果part好精彩

我唔記得左邊套係 但超銀河傳說同下一套超銀河帝國D CG都好靚

其實女主角都算係咁，起碼冇唧精杯杯同和尚咁煩先
CG就不嬲都柒㗎啦，冇expect過有幾出眾
係第一集未做到帶人入戲咁解姐
繼續觀望希望聖誕後上神枱

超銀河傳說坂本D打鬥都係世界級

鳩屎做ex aid
Ex aid 做 s2

Decade - 潛在記憶
OOO - Ankn有教

係Saber一拎上手就咁流暢

想當年wizard頭幾集 好似都係咁講過

當年wizard 第一集打鬥個個都勁讚

第一集算係咁喇
希望黎緊會好啲
無比較無傷害

有無人同我一樣覺得saber女主醜樣，唔係講緊啲浮誇表情係寫真啲相我都覺得佢醜

咁都好多套第一集無kick既

ultraman zero 頭兩部電影（超銀河同貝利亞帝國）華納都有出資，CG正常一定係電影級

不過圓谷既CG同拍攝技術一向都無咩退步仲越拍越好，就算ginga咁低預算都好，都唔會有垃圾CG出現，但東映就年平成最後記念電影都係假到爆既cg表現

大家個樣都冇咩點變

OOO好似都第3集先出

OOO踢唔成仲要畀碌柱擋曬

隻大怪打魔進銀d運鏡都好正

唔怪得收皮,現實係白倉王晶啲啲人先養得起個行業

ground zio召ooo出rider kick個時碌柱係rider kick 其中一部份黎架

所以宜家咪拍半年，之後半年用總編集省錢
有時真係唔可以去得太儘，咩都要平衡吓

拍到戰隊咁款

不過睇得出圓谷想國際化,做大個餅就可以燒多啲錢,如果成功既話
不過佢係咁用前輩力量賣玩具,我少睇都覺得有啲悶
輯輯睇嗰啲,真係唔覺悶咩

劇情搭救囉，好睇嘅話都唔會太介意佢賣玩具個部分。不過講到國際化圓谷真係好有野心，Netflix有機械Ultraman，又同Marvel合作，每星期放最新個集上youtube重要有中英字幕，反觀東映好似剩係關心日本市場咁

就單講第一話都已經高下立見
睇返啲細節 第一集嘅被害者
另一嗰邊嘅遊樂園大佬 由一開始覺得主角用搞笑嘅方式帶畀人歡樂 冇用 去到認可主角用守護他人嘅方式帶畀人歡樂 同埋 腹肌崩壞太郎算係01 雜兵數做得最好嘅其中一個
saber 一家三口 分隔兩地 基本上完全冇任何 令觀眾有深刻印象或者 扣緊本作重點承諾嘅位置
( 唯一作用就係令主角親口講承諾救世界 )

然後 人物對白揭示世界觀 超明顯唔同
01 都有滅亡迅雷 一啲直白嘅解釋
但係其他人例如副社長 真主角猩猩 揭示佢哋嘅動機同世界觀都 直拍自然好多
saber 反派第一集循例廢話 (我接受
但係二騎 啲解釋完全就係 為講而講
好似親口餵觀眾食設定
(唔好同我講因為係中古魔幻世界觀所以啲人講嘢文縐縐)

再講cg方面
01 可能係汽車同埋巴士內部比較容易取景
成個凌空跳躍 兼踩埋巴士制 感覺一氣呵成好多
saber 揮劍碎大石然後喺個劍像跳落嚟唔知做乜嘢
感覺上人物動作同埋啲石頭都好膠

唯一樂觀嘅就係
saber主角 貌似演戲唔錯 有少少永生寶夢嘅影子
暫時觀望靠主角演技拉返成齣劇

人地叫寶生永夢
Btw寶生永夢好似通常畀人屌演技差架喎

啲cg同Switch 隻拉打game一樣

寶↗生↘永↗夢↘

好正
眼濕濕
我真係好鐘意01

01第一集點好都無用中後搞崩左成套野
所以而家saber開局點衰都好我都保持樂觀態度

真主角呢個都好正
不破同刃b

成個設計根本弱智

其實迅仔都一樣
腰帶真係無謂深究，睇多幾集睇下劇情會唔會伏

01後面好撚爛喎
主角d言行前後矛盾 明知d Humagear有暴走危險會襲擊人都要死攬住佢地 唔夠ark zero打果下先識驚
1000話d Humagear有問題主角就係咁話無問題 1000個耳機有事就話唔得
滅亡迅雷呢d恐怖分子想消滅人類 1000去討伐佢地 主角幫班恐怖分子打翻佢地轉頭
Izu係一開頭俾迅破壞過一次 之後以為整唔翻 副社長話不如我整過個新既俾你 主角大大聲話無野可以代替Izu 依家又整左個新既出黎
講完Humagear全部都係我既屋企人 之後就當Humagear係菜咁切 最尾仲同滅講有邊個屋企人俾人殺會唔嬲 明明自己打死左咁多個屋企人

笑到仆街

明顯夾出嚟都叫大波，你未掂過女人？

復活左之後正好多
惑人都少左好多顏藝

超銀河好似平過啲用實境嘅特撮電影，因為情景多數都係電腦特技整出嚟

似ZIO TRINITY

咁能仁 教壞小朋友

女主咪靚版亞樹子
幾正啊

LIN都露過,但而家唔再拍
波都好似縮左水

平常心預左伏

名錯my bad
但我睇咗一年觀感覺得唔錯

拍到最尾還好啦
開頭就真係有啲尷
但都完勝saber二騎

saber二騎成舊蕃薯咁
近年好少見二騎個look係咁柒

同不破 同飛彩比 簡直係一舊屎

02同rampage Gatling 咁靚 但出場咁少好可惜 佢地值得有更多出場

個樣就係劣化版既wizard二騎

成日低炒+岳高頭做乜9

客串細路阿媽仲正

key得靚要時間，tv版趕唔到

睇到女主角個鼻哥窿就諗起佢

剩係記得佢架車

N project啲高空戰cg係搵左日本最top既cg團隊黎搞,先靚到咁,結果咪燒到破產

第幾集,想睇番

Z 既話第5-7集拍攝質素拍得最好

同psycho pass個常守朱一樣,自己阿嫲比個犯虐殺,心靈都無黑化都係選擇相信個system

可以由頭追一次，啲質素幾高，youtube有官方中交cc字幕，持續更新中

又玩巨大化，見到都唔撚想睇

阿樹子本身樣衰做煩膠自然接受
Saber 女主有樣有身材做呢 d 角色有 d違和

愛等抱抱變咗乜鳩約定口頭禪

其實saber既奇幻設定跟足戰隊套路,可能受武肺影響,所以就借鑒戰隊既廠景拍攝方式去進行
無啦啦有個好似仙女既角色,好似百獸王既支援者啲怪既設計勁戰隊

我就寧願開到個好頭
好過連個頭都開得咁垃圾，叫我點投入去捱到之後
唔吸引就唔吸引架啦，你劇本寫到識飛都無用啦

作為第一集最差咪普通，點都未去到衰

有男主線伏筆，又用旁白大概講左故事圍繞d咩講，同埋去拔火劍果幕我就覺得好正

今次似w咁角色偏向動畫角色設定咁，但w睇得慣所長遲d實睇得慣女主啦唯一係男主成日提約束係口有d怪怪地，希望係關佢經歷事

ed舞我反而覺得幾‘新鮮’，咪當多首歌聽下今年兩首都正

講到1999，我就好期待下一集既我都想福田黎個復仇記

通常頭唔好尾都差，雖然虎頭蛇尾嘅好多，但相反開頭差但收尾好我只諗到劍（仲要係因為換編劇）

Drive?

蛇頭虎尾

drive 還好，佢開頭係膠D，但係都一路都有埋主線，又有霧子黑絲睇

其實劍開頭又唔係真係好差,
只係主要角色演技同戰鬥畫面
故事其實ok

只係主要角色演技同戰鬥畫面差

Drive開頭係賣玩具姐其實過左頭10集已經開始精彩
去到001同蠻野出場開始劇力急速上升

打chase > chase入隊 > 剛黑化 > 001 > 仁良 > 蠻野
講劇力drive真係無得輸

其實前面都有點位都好睇
我好記得chase 問過進之介 你見到人類咁仆街,點解仲要守護佢地
咁係正義咩
進之介答佢,就係因為人仆街所以先會有警察,我守護既係市民唔係正義
跟住成功變Type Wild 型到爆炸

Drive根本超好睇
D角色全部都寫得好好
男女主角又靚又有演技
重要有條明顯感情線係拉打入面好新鮮
Chaser同mach 條線又好睇
最尾mach同gold driver打個段熱血到仆街
重有heart呢個反派真係寫得極正

可能機械龍做右手，機械獅子做心口

01同聖刃比黎都冇乜意思
兩套都俾武肺累事
01少左成五集 聖刃冇乜外景可以拍 屌你老母支那肺炎 基本上我都唔會點用正常standard去評呢兩套野 因為太多外在因素影響

龍頭係右手但右手揸劍，成日覺得揮劍動作太大會俾龍頭堆角拮到

肺炎影響好大，但求聖刃拍到結局我就ok

最怕爆到第四波 雖然機會唔細

惡役本書幾靚

中段個個黑警仁良都寫得好正
普通人角色但奸到想打柒佢

個膊頭無左基爾獸會好好多....
同埋CG真係麻麻地
呢D野做得差無得賴武肺事

邊度可以買呢本

之前見信和有

啲對白好唔自然

超人八兄弟簡直係特攝片歷史最佳電影
但當年票房都唔及kiva套濕鳩魔王城
只係為圓谷感到可惜

成套追啦
Z高質

就係因為人仆街先有警察

好撚心痛

用第一集同第一集比都叫公平啲
始終Saber第一集真係冇咩特別

但用黎同成輯01比會唔會over咗

慣啦 年年都係咁

睇完第一集個FEEL有少少似網絡小說
作到個大嘅世界觀加好多可以廷伸嘅位
但係主角由一個DEAD LINE FIGHTER作家變做突然有救世覺悟嘅人會唔會太跳脫,外加個可有可無嘅催更女編輯

個故事設定唔差
但係我唔明佢個設定全部劍都係有名之下點解仲要連埋動物
就咁叫乜乜劍唔好咩

不過第一集比100分
今野杏南

有大奶奶冇 100 都有 90分

或人最好笑嘅笑話

我會俾寫稿位人兄滿分，唔單止避免左直譯尷尬，仲加左個連原著都無嘅終極伏筆。

係咪真係伏筆 ? 定咁啱 ?

same as 我變身幪面惡徒便溶掉

事旦啦。最緊要觀眾覺得係就得。起碼睇完01班人十個有九個(好似係)都聯想到。

final ask

請問各位大佬
有冇見到出面有賣 Ark Zero + Ark One RKF ??

好搶手，等多半年可能會再賣

第一集就話女主可有可無會唔會太harsh

viu配音幾好喎zero one

izu第一集好瘦好靚

啲翻譯都ok
期待睇佢地點譯或人啲爛gag

唔記得DEL走嗰句

係刃b把聲爭少少
而家呢把周庭聲

伏筆又好巧好都好
對應到就已經贏咗

要將d諧音日文爛gag譯做中文而且要夠爛
好考翻譯功夫

千其咪直譯，真係會出事

睇完第一集，真係頂唔順垃圾CG，打鬥有一半以上都CG搞掂，打完又巨大化以為睇緊戰隊，應該可以超越鳩屎

千狗

如果刃同izu把聲調轉配音就更加好

刃個配音員好靚女

周庭係周庭聲好合理

Rising sun呢首插曲好似冇係劇入面播過

屌你
我做緊嘢 ga
又叫我打丁

或人 : izu, 我d笑話係咪笑爆~你呢

講起我變身幪面惡徒便溶掉,
呢句歌詞直情可以寫入教科書,
係現代版嘅"下雨天留客天留我不留"
無論點拆都對應到劇中唔同角色嘅處境

笑嘅直落地獄

好奇怪,大陸人對第一集普遍好評,已經接受左戰隊化同女主角既浮誇,重係第一集推測左好多伏筆
PS特盟

見到劍呢個主題硬係覺得主角把劍會斷
之後係異世界會有咩聖劍俾主角抆出變強化form

睇完第一集 我覺得還不錯
有期待嘅套野
好彩冇因為評論而唔睇姐

lm
戰隊味爆棚

點砌都啱

VIU版01最慘係配迅果個
佢劇入面叫不破都係VULCAN同VALKYRIE咁叫

好懷疑作詞條友有冇睇過555

唔係 wor
我見大陸大部份屌

viu 迅把聲幾 match
滅就高咗 d

霍靳
華爾基麗

溶掉咪姐係形容緊沙化,我唸點都有了解下套劇先作詞既,再唔係一定睇下日文詞先,多數都係日本意譯成中文

老實講rider歌廣東版有啲改得好高質

Fourze嗰首先最癲
不過好多人屌

天道同Fourze 係頂級。日版Fourze好高難度配到咁已經好好。

W都幾好

諗多左, 呢d tvb兒歌點會為左作詞去特登睇哂成套五十集

龍騎果首都好正 歌詞好夾

天之勇者不死
就是無懼奮起
瞬間一飛千裏

劍果首直程覺得係林峯唱得最好聽嘅歌

露營必須酒

可惜無出HQ版。我覺得好過日版

世界上如若有預言
戰事為何再上演

deacde 粵語我覺得好好聽wor

名？

如果佢改既係op2 element就正喇

緊係唔會睇哂啦,但都要睇少少拎下靈感既,唔會鳩作掛

請抓緊光陰 躍動火燙熱浪

其實佢係咪大細波

國峰神如身邊有你

無窮且無盡

詞寫得唔錯
但唱唔撚得啦
唱到冇氣咁

香港啲配音真係好慘 點做都係小數人知係邊個

狂熱眩目耀眼

Agger w幾好聽

希望整返首廣東話zero one

其實最全世界都係，得日本會偶像化。美國可能都好啲，但其他國家嘅配音員只係一份普通工

得日本會當一個package咁賣
啲聲優隨時靚過啲演員

遮籮one 遮籮one 遮籮one

我記得有一集鏗鏘集講，香港嗰啲配音員依家要配得本土化啲除咗負責譯嗰個係對到口再諗到嗰啲對白之外，都有個配音員肯去睇返日文版去揣摩

香港都有靚嘅
不過十隻手指數得哂
Rae世界第一

SABER首歌幾好聽

睇多次序章,真係鐘意序章變身個方式多D
依家個CG變身真係好膠

其實真係靚女不過宜家比東映打破左低線, 之後條路應該都幾好行

我係遮佬溫

諗起橋本環奈

重睇viutv 01 第一集, 個節奏真係好過saber好多, 第一集既資訊量已經足夠你對個世界同重點人物既初步認知, 打得又夠爽
viutv既配音又好專業, 有返d尾音先好聽, 唔會似讀稿

thx jed

講起就想聽返
灰銀色腰帶～

咁靚女要安排佢做啲煩膠角色

世界大戰抹黑宇宙了

勃住boost

依家先知rubberband有唱過拉打主題曲

最難聽呢首

viutv宜家開始播個po討論既都係zero one
真係寧願睇多次都唔想見到saber

咁岩可以每星期逐集比較

到1000%正式出場之後SABER有望反超

最怕到時都比下去

01第一章真係無得輸
saber未播都知鬥唔過

啱啱翻煲完 Zero One

我知 Zero One 敗大敗筆係咩嘢了

就係剩係用過一次 bit byte kilo mega giga tera

最大*

咁到時saber應該可以判死刑

下套

有無巴打有龍騎下載嘅source
近排想搵返嚟睇下

最正係一樣禮拜日播

我覺得要睇多幾集先知saber女主係咩定位，亞樹子初期雖然煩，但係佢煩膠得嚟又推到支線同主線劇情進展既引爆劑，雖然真係歸功於三條陸劇本

邊有咁重

終於冇事了

第一集CG燒錢都燒得咁柒

第一集主拉就碌地,真係唔老泥

同blade 一樣 把劍唔跌得 一跌就冇得開技

Decade都係，跌劍就無卡用

Zero one班人就好興掟武器出大絕

大橙丸心諗

#justice_for_大橙丸

好似自從鎧武之後就開始鍾意掉武器

Faiz掉得最型

電王幾隻野都好鐘意出必殺技時掉pass

之後唔知邊集定劇場版講話原來佢地每次要自己執返

個pass被海東執咗上車

第一張掉得勁瀟灑,第二張掉得勁型

岩岩睇完SABER, 第一集都咁撚悶, 後面點頂
唯一覺得好既係男主角幾型仔下, 其他就

女主角好靚，身材又好。
我覺得可同戰隊嗰兩條女一戰

佢本身model出身

Faiz 型到仆街

其實響鬼都幾好睇
點解咁多人負皮

有預感再會有final form既真骨會係555但唔知會等到幾時

因為響鬼其實唔算係拉打？
牙狼feel

其實牙狼都幾有特色，而且又有完整世界觀。但咁多年都冇乜人睇。

我覺得佢哋造型仲好過近年拉打（zero one 除外）。

29定30集之後
打鬥由係森林打變左係城市打 冇晒特色
再加埋明日夢個同學係仆街仔
同前期講師徒個種完全走揀晒樣
冇晒Budget都唔係咁亂寫劇情呀嘛

利申：鐘意響鬼

牙狼真係好正
照亮黑暗的人 三英戰尊士嗰到
肉搏已經打得勁過rider變身後好多 倉田保昭
再一齊變身打尊士 CG大戰 真係睇到我
而且我比較鐘意流牙版本既牙狼翔

叫個孫買比你

睇番garo既全cg戰完全唔失禮,反觀聖刃第一集啲鳩cg真係

其實將三十集之後拆開當第二套新作睇其實唔太差,頭三十集係音擊戰士,三十集後先係拉打

最深印象係轟鬼本身傷到樓梯都行唔到，俾人激勵幾句就跑到去現場變身再打

第一集saber有個位我係睇到好出戲
嗰頭拎本書出黎叫個細路唔洗驚 話本書個主角都係自己搵媽媽
轉個頭就叫個細路企係度 我應承你會幫你搵番媽媽

咁本書有咩用呀..

其實有文澄清過，所謂響鬼原本係音擊戰士唔係拉打呢啲嘢只係謠言
不過前後又真係兩套嘢咁

吓,原來音擊戰士係謠傳

同555第二部一樣真係考究唔到，首先係內部野，再加上個時資訊唔流通，kaixa既break form咁假都俾人傳左咁耐

明日夢變身只係傻仔dvd見到

牙狼個格局似昭和拉打，黑暗風。
中意睇舊拉打嘅，應該睇吓牙狼。

趙警龍同亞樹子

Accel個樣

成個蝦條哥咁既

亞樹子算唔算係開創左新平成年代「同騎士有密切關係既女主」呢？
W 亞樹子 - 老爸、老公同兩個手下
亞曆 - 老爸、被托付既恩人，甚至自己
霧子 - 老爸、老公、仔、細佬、暗戀左自己既救命恩人
poppy - 老公、仔、自己、同事甲乙丙丁
咪炭 - 老爸(?)、執返既同屋住兩個、暗戀自己既兵

Humangear ：我無惡意

滅: 你學到黎自人類既惡意，就可以產生惡意
書伯爹no Ark 囉依時no ma ma ni

新舊平成都有幾套爛片 昭和又好少人講邊套唔好咁
利申:只睇過平成

一睇到哩篇野,個腦就係zero one zero one zero one zero one zero one zero one zero one zero one

Humangear 囉鮮知 lu !!!!!!!!
U 咩
多茹炸奶 !

昭和玩到腰斬喎同好多位真係好子供向

估唔到咁快有humangear

牙狼咁揼本拍
點同聖刃d垃圾CG比

而家睇拉打既根本無幾多個真係睇過昭和果堆
有睇過果D又會加回憶補正

老千煮野食

我覺得佢可以揾大森同高橋傾下
人工智能有惡意唔出奇。

因為昭和清一色都係不斷打怪爆基地
唔會好似而家咁玩咩敵人反思個啲野
故事性黎講其實好少

rx都已經89年，當年有睇依家都3字尾
點會響度同你講昭和，同堆昭和嗰D都無咩好討論

一路煮一路聽到啲恥笑聲

照闇個故事鋪排幾正，滔星係咁多代牙狼入面印象最深刻奸角，仆街得嚟食腦（班主角又吹佢唔脹）
呢套最可惜係大部分時間都用CG甲代替道具服，表現唔到重量感睇到幾出戲

昭和大部分劇情都係偏悶單純好多
講到最好睇巳經係Black同影月果pair

其實拉打既周邊唔係應該搵得多過garo,但啲cg重雞過圓谷,係咪東映技術低咋

個ai可以自由上網,可能睇過智能叛變同zero one

淨係睇matrix 都死得

牙狼間公司的資金係東映幾倍有多，可以空轉公司幾年都得。主要靠彈珠機賺錢，聽講一間遊戲機中心佢哋的彈珠機一個月收入已經回本一套牙狼

大把錢比雨宮老師燒

流牙一開始件冇哂光輝的牙狼甲好型，到翔果陣光暗一齊用都破格又有斗篷

打尊士真係打到流哂口水，真人到CG的打鬥都正到

唔怪得上次去大阪, 商店街啲彈珠機店有garo既廣告啦,咁賭博賺既錢一定多過玩具+其他周邊既

拉打一邊拍打邊寫劇本一邊播
講真邊會整到靚CG
當然最仲要無錢

拉打一邊拍 一邊寫劇本 一邊播
講真邊會整到靚CG
當然最仲要無錢

係連劇場版既cg都只係好過tv好好,一樣咁鳩

其實我都覺唔錯幾勵志

昭和係zo/black個堆開始有劇情前面好多都係無限loop同一個模式，真係好悶

點解以前faiz, 明明係十尻幾年前但係啲野靚咁多

其實唔係好左,只係簡潔得黎表現得好,
印象會覺得好好多,
聖刃第一話本身已經多缺點,
再加埋低質cg,
睇嚟wizard有機跌出最差平成令和拉打3甲

其實第一集唔好咁快下判斷啦, 01第一集夠好啦

第一集好後面有機會崩

但係saber睇設定人設世界觀，崩既機會都9成

咁又唔會,宜家睇番faiz時既cg,其實都好假,只係過左十幾年唔見得進步好多姐

假還假，不過假得黎靚過依加應該話，睇落對眼舒服

上年01第一集我棒到佢上天, 而家我點都保持車速算

好多係上youtube 睇幾個昭和片，當睇咗。

利伸：完整睇哂昭和拉

昭和拉係少講劇情，好多都係單元劇，冇睇兩三集都唔緊要。black 同影月叫做多咗個要長期打，又有吸引力嘅宿敵。

去到kuuga 先加劇情，kuuga 會慢慢解釋未確認生命體點嚟，agito 就一集集咁講番Unknown係神嘅使者，同神之間嘅戰鬥。

唔敢開聖刃睇

所以kuuga真係最劃時代既平成第一作,睇番令和01,講真同新平成有咩分別令和好似令拉打更靠向戰隊

如果你當佢第一章完，其實都okay

Zo都正，有冇人有睇

其實佢真係可以一章完就係打爆迅滅之後落水炸左ark就世界和平

可以一集完添
第一集唔做社長咪完 lor

Assault hopper做final form仲型

001 better

點解打網球要著咁少布

個個焦點都係媽媽

快d睇, 大開眼界

I'm here to help

個女主角俾個劇組玩到咁嘅樣，唔睇媽媽睇邊個

真成慘，個人設差撚到....明明都幾靚但係完全無好感

亞樹子

亞樹子還好，

我覺得龍騎條無雙龍都無聖刃條龍咁假

你有無睇過網球王子？打到爆晒衫好小事

拉打同戰隊愈走愈近。
01開始已經有戰隊味，聖刃唔洗講；戰隊近幾套都少咗傳統嘅合作，而係紅戰士或第六人獨大，去到中期就會有新形態，超越其他人，龍裝戰隊紅戰士直頭成個拉打咁。

龍裝直頭幾段強化

戰隊愈玩愈個人英雄主義,拉打就係個制作模式愈來愈戰隊化
舊平成拉打既敵人而係比較模糊,幹部係慢慢浮現,而敵人既目的都係慢慢解釋,但近年一黎就分好哂黑白兩面,戰隊第六人=敵投拉打遲早洗白,無左以前亦正亦邪個種模糊感

因為搵打啲cg特效根本冇改過
剩係個爆炸cg都唔知用左幾多年
只不過有幾套用畫面去姐左
例如exaid同zero one唱名必殺

副社長

d強龍裝其實同level嘅不過全部都係紅用完先分比其他人用
龍裝者已經算好, 起碼最後每人都有一套裝用
幪面超人大和先係經典
今年魔進就終於有翻全員強化

亞樹子仲差過saber 果個
煩膠又冇波又唔算靚
新平成女主排名尾三我會擺月讀 清水富美子同佢

清水富美加
??????????????????????????
??????????????????????????
??????????????????????????
What L the fuck ?????????????
你寧願要 ghost 女主唔要悠木???

係

ok ge
im just saying

第一集已經有個幹部死咗

魔進到而家一個新FORM都冇
明明成堆新機但主角一件裝都唔諗

唔想睇saber可以睇返古迦

omg

今年無再好似龍裝者或者九連者玩道具收集, 所以無乜強化form
玩具反而去翻晒機體到, 好似以前d戰隊咁
不過黎緊呢個月都出全員強化

第一集就斬死左個幹部
跟住有猩猩同鯨魚form, 結局仲有野性大解放勁撚到

唔怪得今年真係「幪面超人大和」(淺井)

大和係邊套？

動物戰隊

睇左咁多年,都係Kuuga D設定係最完整
好多細節位做得好

特登搵返black嚟睇
不過開頭好單元有少少悶

未得 仲有1000%條線
第一章完嗰陣zea整埋隻狗畀佢就真係世界和平啦

圓谷合體機械人拍攝技術已經超越左東映?今集kingjoe好真實。

Ultraman啲特技有時真成吸到我去睇幾集

講到特效真係不得不提Zio劇場kuuga踢
20週年？

果段真係R撚晒頭
完美呈現咩叫自曝其短

邊度可以睇番Ultra Zero Fight

單挑boss 隊友啦啦隊

最唔可以7既位，東映往往7得最勁。

例如十週年decade, 預告欺詐

個個期待zio既another kuuga，結果係CG SHIT。

出左kuuga armour但係冇打過

我成日諗起鎧武個zack

Sorry
唔小心整到佢條底底都濕晒

02大熱

個pose同鄭秀文嗰張一樣

shit 屌你

返唔到轉頭